蕭若元：4000億蝗蟲一定不會進入中國

多謝燒山
燒山好嘢

【第貳拾陸期牆紙】 Failed State

TG :
FB :
IG :
WEB:

燒山識同蝗蟲溝通?

上至政局下至昆蟲, 燒山有咩係評唔到?

燒山終於講d有建設性既野

燒山著Stone Island wo

今次寸草不生

燈神出現了

燒山好嘢！

Strong post lm

燒山識運用自己既能力

不得不讚燒山好野